習近平：提醒幹部勿有異心 要求以黨為精神目標 維護黨權威及統一戰線

習近平指領導幹部要常與黨中央精神對標

中共中央政治局召開民主生活會，主持的中共總書記習近平說，要令講政治從外部要求轉化為內在主動，強調政治上的主動是最有利的主動，政治上的被動是最危險的被動，認為政治局成員要善於從一般事務中發現政治問題，從苗頭問題發現政治端倪。他又說，領導幹部要經常與黨中央精神對表對標，堅決維護黨中央權威和集中統一領導；又要求嚴以律己，要像珍惜生命一樣珍惜自己的節操，做一個一塵不染的人。

會議指出，疫情防控取得重大戰略成果，以及經濟增長率先實現由負轉正，是發揮黨中央集中統一領導的政治優勢，認為習近平新時代中國特色社會主義思想具有實踐性、時代性及創造性，全黨要堅持用這個科學理論武裝頭腦、指導實踐、推動工作。

原文網址：

他到底up乜撚野
党八股真心弱鳩智

佢地呢種心態完全係為打仗而準備。

所以香港人好難硬碰

都唔知up咩

唔通黨內發現反對聲音
大到要佢出黎警告
同時暗示佢知道係邊幾個？

Up mud lun yea

黨=聖上

明未

叫D人唔好有異心
一有異心, 誅九族
明唔明

皇帝要求臣民效忠

封閉之後先殺香港人

班仆街做得出

一係奶 一係死

山係石頭海係水

一句"盡忠職守"就可以表達到嘅野佢都可以講得咁撚柒, 雜種真係奇才黎

叫啲家姐細佬放棄外國國籍返中国先啦

打格仔喇

就係唔承認有皇帝呢樣野

做咁撚多嘢只係佢一條友想千秋萬世

講乜鳩 忠心咪夠囉

依家係13:53
我地一齊對錶

要互相告發

今次中國放個肺炎出來,目的就係將全世界再次進入類似當年羅馬帝國滅亡後的「黑暗時代」之外,亦都提早實行維尼一直以來的「鎖國」計劃
今年初爆發之後,中國就已經實行第一階段的半鎖國狀態
例如:「五個一」政策

下年初,我估計中國會實行第二階段的鎖國,就係:
1.中國對外所有航班全部廢除和所有外國飛機不可以飛入中國領空
所有,中國對外飛機只能夠停在香港和澳門
2.所有對外的貨運物流只能夠係香港、澳門、中國內地指定的港口和中國內地指定的邊境某個地方進行(類似:日本鎖國期間長崎出島)

最終第三階段:
1.所有外國飛機不可以飛入包括香港和澳門在內的中國領空
所有,中國對外飛機只能夠停在台灣島和海南島
2.所有對外的貨運物流只能夠在台灣島、海南島和中國內地指定的邊境某個地方進行(類似:日本鎖國期間長崎出島)

既要……又要……還要

打咩仗？最多都係清剿異己到內戰，打外人佢哋唔敢，會影響移民

唔一定打仗 但人地有戰爭既準備去應付打仗。
香港人咩準備都冇